屋企有刺客 有圖

呢隻乜撚野嚟㗎

唔敢行近

行近

遲D成屋都係

乜撚野嚟㗎

捉佢養住先

我啲bb

拍撚死肥佢

火攻

我又怕驚動你

狐仙

可以點整脹個盒

rip

究竟咩嚟

這刺客那刺刀任務是令我心碎

吹下佢

有冇人答到咩嚟

Crane fly?

咁撚似以前英國boarding house d daddy long legs

是咪有外國巴打帶左種翻嚟

自己睇

呢條先啱

草蚊呀

益蟲黎
不過個樣太可怕